逾百人包圍天水圍警署聲援 被捕中學生：警員氹我去警署

政府修訂《逃犯條例》持續引發爭議，有年輕人昨（30日）於天水圍天秀路的「連儂牆」被捕，其中兩人為16歲中學生，引發逾百人包圍天水圍警署聲援。涉普通襲擊的徐同學接受訪問時稱，得知上址「連儂牆」遭破壞，昨晚與陳姓同學到場清理垃圾，二人9時許到達隧道，約20分鐘後，一名穿灰衣男子上前指罵並攝錄他們，其間更推撞陳數下，徐同學未有理會，未幾灰衣男子與陳姓同學走到隧道外，徐同學遂追至天秀路足球場，當時灰衣男子仍繼續攝錄，徐同學擔心被拍攝到樣貌，於是打開長傘遮擋鏡頭，詎料被灰衣男指控打人。

警方接獲報案，分別向徐、陳及灰衣男子問話，徐同學稱自己只是到上址撿垃圾，亦配合警方出示身分證，其間警員稱要帶他到警署協助調查，他引述警員「係度協助唔到調查，要返去先問到嘢」，於是被警員帶上警車，同時被沒收電話，過程中警員沒有提及會拘捕他。

徐同學被帶進天水圍警署一間搜查室，探員告訴他涉嫌普通襲擊被捕，他聽後十分驚訝，探員隨即反問「乜佢地冇同你講咩」，他形容現場警員「氹我去警署」。

凌晨2時許，徐同學獲准保釋離開警署，逗留警署期間聽到外面有人大叫，「知道有人支持，很感動」，事後他得知有人向包圍警署者投擲煙花，對事件感到驚訝及心痛。他續說，整場反修例運動中，自己只參與和平遊行及在「連儂牆」幫忙，對於被捕感無辜和憤怒，「只要我無做錯，應該冇咩嘢」。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

差佬好仆街，同時要搵番個灰色人出黎

死警犬 細路都恰

黑警死全家

【暗黑經濟學】發夢原則

咁撚仆街

補藥党

好在有手足聲援，如果唔係又扣48小時，唔知加啲乜尻罪名

仆街

屌你老母仲話黑警有好人，如果唔係琴晚葵涌有一班和理非拉住，實阻鳩佢地入警署，拉佢地入人群幫佢地絕育

又有狗犯法

無一隻黑警係無辜 全部黑警死全家

賤種集團

又黑暗

香港警賊 社會垃圾

做咩要蝦中學生

屌

大家要保護自己，唔好再信啲差人

推

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行 2:30pm 花墟公園8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

仲賤過班大陸公安
警狗

#日頭突擊玩狗
#夜晚閃人
#狗狗無仇報
#Hit and run

每一隻黑警係鴨係公廁

要記住協助調查你係可以唔去，唔得閒就得

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

正仆街

協助調查係可以拒絕!!!!!!!

佢實係想有人接仔放學

琴晚班傻鳩起身全部爽手block 哂一路扮工追直播無炒車

狂犬病！！！
細路就識蝦，正仆街

我要罷工

黑警我屌你老母

屌你死黑警

成班畜牲 !

冇一個黑警無辜

唔好意思真係要忍痛block你
你係咁用圖黎洗版真係有啲騷擾
希望你可以有文字版同圖片版啦

都多謝你嘅付出

黑警

死黑警

小朋友 首先不要有 (我無做錯 就同黑警合作呢個concept) 黑警唔會想幫市民 一係打法你走 一係屈9你

屌你老母

係
呢個要推
屌
係咪要要copy幾百張貼連儂牆

一定要聲授所有被捕義士

香港警察 社會垃圾

班狗講任何野都唔可以再信！

到依家仲信班狗

呢樣野反而冇咩宣傳過

屌你老母利用一個青少年既善良 死警狗唔撚死全家都無撚用

點解經過咗咁耐都仲係唔識保護自己
叫你協助唔到調查就真係慢慢地跟返去

尋日嗰班話嗰1，2個警察唔錯嘅
唔該好好咁反省吓

警察都可以信既咩？

一早教左你啦

協助調查係唔需要即去
話唔得閒唔去就ok

就算入到去，我無野講系列，唔使人教啦

我屌你老母死黑警
今日凌晨仲有班仆街幫班黑警講好說話

大人搞唔掂咪走去搞細路囉，懦夫畜生

黑警！喂啊細路 點解到依家都有人唔識
你係無義務協助調查架！

嘩屌！ 仲有天理！？

原來真正既騙徒係差人

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

金魚佬咩屌 痴撚線

學生如果仲有人搞你記得出聲

兩個月喇 要識拒絕喇⋯

細路都蝦真係狗黎
鬼唔望佢啲狗仔狗女
世世代代共享大灣區榮耀

姐係我地琴日冇屌錯人啦

push

講左好耐

推 你無野犯法

中學生咋... 但大家要加強警戒心

拘捕的行動包括向該名人士宣告受嫌的罪行，並向該名人士宣讀拘捕警誡。

淨係識恰細路，正仆街

死黑警又唔跟程序做野

對唔住 香港要你哋下一代受苦

遇到呢d情況可以點做？

讚警果班狗呢
出句聲，讚你老母呀
執垃圾比人告普通襲擊

協助調查可以唔9洗理佢

嘩屌

點解仲咁撚蠢信黑警

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

cls 有好人?

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

拉人奏數，升職，爽

沒收電話？？？？？？？
又有超級傻豬豬
協助調查基本都唔會啦

中學生邊會諗過會係一個局，黑警死全家！！好彩天水圍街坊9秒9落街聲援，唔係係狗屋耐都有危險，唔知啲狗會唔會濫用暴力

8.5 全民三罷

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

食屎啦 死警犬

屌。。。

又襲警
好撚簡單你打個乞痴噴到佢依家都係襲警
屌你老味出面啲傻鳩仲喺度讚條傻散
黑白面都未撚知就唔該做返CDROM

其實佢地平時都係咁樣「執法」

巴打覺得我d idea有用可以隨便拎走
【暗黑經濟學】發夢原則

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好蝦

有好多人仲好天真冇咩戒心

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

尋日又話捉左3個, 有1個去左醫院
即係去醫院果個就係灰心男

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

屌你老母個老母

黑警正仆街

街招見.

班仆街黑警

8.5 香港休息一天

莫須有

嘩，咁仆街

兩邊共通點 強調幾個位置同時進行 分散注意力
但係風險有高低之分
兩種行動都要按形勢大局判斷用邊一種
但係重點係要推post😭🙏🏻

屌！咁都得

蝦細佬
擺明老屈

8/5 大罷工

警犬

淨係識蝦細路

屌你老母死全家啦

你仆街啦 想係天水圍生存？
大家最近屋企係咪沖廁有問題

果時有個白衫同佢地講
請你地你兩返去協助調查 , 要返警署詳細傾下喎
我係後面就講 協助調查 唔一定要返警署落口供,或者 唔協助調查
之後 有隻PC狗揮住過黎我就行開左
對唔住 幫得唔好 救唔到你兩個

唔好再天真相信警狗

天水圍警察好人？

只要我無做錯，應該冇咩嘢？

砌你生豬肉咪得
我地香港警察機關做乜都得
支持香港警察🇨🇳

黑警沒有一個係無辜的

有無佢返工位置？

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

無嘢好講
黑警死全家 禍必及妻兒！

我冇野講呀

警犬衰撚到連小朋友都呃真係無人性，又調返轉黎執法，黑警死全家

記住, 班所謂想分化警察果班傻鳩/5毛, 班5毛用意極有可能係想方便狗狗執法, 紅臉黑臉呢招玩撚左好多年, 轉頭信左班仆街做傻撚比人撚兩撚就信哂班"良心狗狗"你地就等含唔好再比班垃圾用任何藉口帶到風向, 見到就爽手block

死仆街黑狗 細佬都唔撚放過

黑警全部都係仆街

可以之後告佢非法禁錮
程序上如果你係自願到警署協助調查，係唔算被捕
之後佢唔比你走就係犯法

要提返啲小朋友
記得唔好再信啲差佬
記返住呢幾句

開波會先撚你一獲, 撚人失敗就鎖你返去
事實證明兩種都會比人捉入狗屋

因為咁路以來一直都有班用意不良/弱智人士一路支持會有好呢種講法, 又話要分化人地, 除暴go唔埋堆警長都升唔到仲有班傻仔信呢班高級嘅係好人

死黑警冇撚得救架啦

班友9成9係5毛, 佢地咁玩就係想唱紅黑臉果陣快手少少搞掂

唔係你冇做錯就冇事架傻豬 以後千祈唔好信黑警唔好上警車

賤撚到

Tsw 通輯件冚家鏟啦

唔好同我講警犬有好人

好賤呀!!!

正一黑警嚟

金魚佬

屌佢老母

唔撚洗送中條例
都變左中國了
原告變被告

咁撚樣都得？查身分證氹你入狗竇
死仆街黑警
紀律部隊？食屎垃圾

貼個仆街街招

有冇人可以從法律觀點去講呢件事？
因為好似聽過如果唔係拘捕淨係協助調查嘅話有權拒絕唔去警署？ 求指正

仆街警察

黑警冚家鏟

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

國產零零一

食屎狗

想問下有冇天水圍民間自衛谷link

黑警一定要死家

留意左班垃圾5毛狗好耐
佢地招數其實好相似
1. 吹奏仲有良心(方便捉人)
2. 分化自己人, 呢類通常就算標題唔露出自己係5毛, 內文都會見到, 通常屌鳩完自己友都會話自己一路都有發夢
3. 半夜行動多, 通常都係自己狂推上熱門
4. 叫人冷靜(等班人個怒氣無哂和平解散, 好似琴晚咁人地已經著哂裝, 唔係唔夠人就爽手出嚟包抄)
5. 你屌佢佢反而會屈鳩你5毛, 但你一同佢討論佢就露底了, 佢只會一直屌鳩你, 次次睇直播你見果班5毛留言都係差唔多玩法
6. 成日帶風向, 扮撚哂舉世皆豬佢最醒, 成晚好多件明顯嚴重野, 佢地就只係畀人討論某件事, 其他同樣緊要嘅唔討論得咁款

仲有班弱智係畀人帶風向嘅
以上幾點5毛可能一個post會用幾招
連登個機制唔改最終會好似高登咁比5毛狗玩殘

小朋友呢個世界最恐怖就係華人社會 明明個個受過教育都做出賣良心事 所以以後唔好易信人 特別係政府黑警等

屌你老母死黑警

仲話自己守護法紀，喺度呃人！

班黑警真係自己小心d

Push

奸撚到

人渣
其實好撚平常
呢d手法佢地好平常
唔係依家先有

屌你老母cls

黑警冚家剷

要文宣 教人點樣應付啲老鼠
下下被佢地屈法唔係辦法，唔係成日有記者係身邊

個灰衫男子呢?

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

死黑警細路都蝦，屌你老母。

仆街 死差佬

[罷工]飲食業part time站起來！

天水圍差館班警犬及其後代全部返大陸做監躉終生不獲假釋

黑警無個好人

仲係想正面打 用下腦啦
排個陣就打得贏D槍?

推post 嘅麻煩大家以後加幾句
唔好凈係推完就算

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

幫警狗講說話果d
屌你老母啦

完全係警察既手法
利申：入過警局比人調查，佢地真係好撚奸果d

建議你入去睇曬佢先，冇人講過要正面衝突
我都廢事話你P牌唔用腦睇野

屌呀

認住佢

黑警無一個無辜
皇天擊殺佢哋

我無嘢講

「只要我無做錯，應該冇咩嘢」
累死你呀 傻豬

天水圍放煙花

屌佢老母死黑警
愈做愈唔見得光

再重申一次，冇一隻狗係無辜

推
各位巴絲記得記得!! 唔好信d差佬
通常d差佬都會一軟一硬咁黎擾亂你

無一個黑警係無辜嘅

屌你班仆街推post啊

香港警察 已經失控

警犬正仆街細路都恰

普通市民唔夠法律知識真係好蝕底更何況中學生個心理狀況會好似俾人威嚇咁根本唔夠膽出聲

維護法治正義的化身喎
人唔笑警犬都吠

出到黎又扮撚哂好人

死仆街 垃圾黑狗

仆街狗

仆街黑警專扮哂野去捉d學生
自己都唔守程序學人講法治?

黑警講既野一句都唔可以
睇佢個款以為有棍 分分鐘都可以係TB

只係識欺負小朋友

仆街

即係非法拘捕啦

拒應該係精神有問題
有無拒聯咯電話?
我地要救救拒

更水圍手足記得搵呢條友出黎，係警狗黎到前好解決佢。之後先搵班狗

o

記住佢係拉你，就叫佢講清楚，協助調查？得閒先啦

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

垃撚圾黑警淨係恰小朋友，見到阿叔就淆到仆街
黑警存在係對香港恥辱，希望佢地來生不得好死一世起死獄來回

有冇人mon 住事情後續，例如搵律師方面？

協助調查吾以吾去
直接同佢講吾去
-------------(全程錄影/live)
然後問佢係咪拘捕我,同咩罪

仆行黑警

仆街警犬 屌你老母

點解會覺得驚訝
黑警一向都係咁做嘢
就算六月前都係咁
如果唔係都唔會有黑警衰老妨

真係陷家產啦屌你老母

同健身狗有咩分別？

up

中學生都恰 黑警死全家

_

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

仆街黑警

真係痴撚線

推 後生既唔好中計

咁中意玩鳩我哋啲小朋友
你哋班黑警睇好自己啲小朋友先啦

lm

天真嬌，只要你企出黎發聲，就已經會俾人話你搞事啦

光復香港
時代革命
八五罷工
全民參與

黑犬我屌你地老婆同女

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安line 夫Gear履革
港國兒女 爾汝天命

光復香港 時代革命